[Intro]
I’m so blessed
I’m so blessed
​
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
[Verse 1]
Ginjanghae naega mudaewiro
Ollaon I sungan (Uh)
Mwol wonhae nega wonhaneun geol
Modu naege malhae
Naegen jeonhyeo pillyochiga ana riheoseol
Kotdaega nopeun nan like geobukseon
Time’s up tteugeopge
Ready set go now
​
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
[Verse 2]
Jansori malgo bring it on
Nuntteugo get your swag on
Attention! Nuga mworaedo
Me, myself & I nal ttwieo neomeo
Ije naega umjigil ttaega dwaesseo
Ma fam ma fan uh!
Cheoeumbuteo malhaetji
Mwodeun halkkeomyeon jedaero hae

[Pre-Chorus]
Deoneun singyeongsseujima
Naneun naega jal ara
Oneulmankeumeun modu da nae meotdaero hey
Sesangi jeonghaedun
Dapdapan teurane neol gadujima

[Chorus]
I’m so blessed
I’m so blessed

[Verse 3]
You know? Rising star
Deureoneun bwanni?
Sikeuhan misoneun crown (Crown)
Woo! Ama modu nollalkkeol da
Freshhan nae life style
Amuna gatji mothal type
Time’s up tteugeopge
Ready set go now

[Pre-Chorus]​
Deoneun singyeongsseujima
Naneun naega jal ara
Oneulmankeumeun modu da nae meotdaero hey
Sesangi jeonghaedun
Dapdapan teurane neol gadujima
​
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
[Chorus]
I’m so blessed
I’m so blessed

[Bridge]
Oh biseuthan geon naega sileohae no no
Yes sir ppeonhan namdeulgwan jom dalla jeogeodo
All right
Ojik namaneul wihan nae seullogeon
Nae mam ganeun daero
​
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
[Outro]
I’m so blessed
24/7 nan harujongil swiji anko dallyeo
All night long
I’m so blessed
I feel like bomb bomb bomb
Eonje teojilji molla jigeumbuteo
All night
I’m so blessed
I’m so blessed